我宣佈包皮下場就係最後一場

因為將會比人收山呀

屌你老母